林鄭記者會重點

對於和平示威人士，就算你地對政府有不滿，
都唔能夠縱容暴力人士破壞社會。
希望可以得到你地諒解，畀政府集中精力處理當前危機。

換言之，佢係對和理非無計同要分裂我地同勇武。

所以，不割蓆同和理非繼續做就啱

我同意你嘅睇法啊:

［林奠記招啟發］和理非勇武合作方向正確，團結是唯一出路